$6000-6500budget 求砌itx機

主要係睇片同打下機

lm 同求